    Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
DOM - це представлення даних об'єктів, що складають структуру і вміст документу.

    Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
InnerHTML, як геттер, приймає розмітку, стилі і контент об'єкту, а innerText - приймає лише контент і генерує його у текстовому вигляді.

    Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
Document.getElementById (getElementsByClassName, getElementsByTagName тощо) або document.querySelectorAll (document.querySelector - якщо тільки перший елемент). GetElement... отримує об'єкти динамічно, а querySelector статично (тобто тільки один раз під час завантаження html; при повторному виклику результат не зміниться). Проте, querySelector є більш простим та гнучким для використання, бо на вхід приймає рядок у вигляді css-селектору. Також querySelector більш новий, а отже GetElement... краще підтримується старими версіями браузерів. Однозначно визначити що краще складно, залежить від поставленного завдання.
